\section{Famille Bruce \index[noms]{Bruce, Robert of\_Annandale} /  \index[noms]{, Isobel}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1835_I1836}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Robert of\_Annandale Bruce \index[noms]{Bruce, Robert of\_Annandale}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Isobel  \index[noms]{, Isobel}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de David of\_Huntingdon  \index[noms]{, David of\_Huntingdon} \textit{[... - 1219]} et de Matilda  \index[noms]{, Matilda} \textit{[... - 1233]}.
Elle a 1 soeur : Margaret  \index[noms]{, Margaret} \textit{[... - 1228 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, David of\_Huntingdon  \index[noms]{, David of\_Huntingdon} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1219}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Sa m\`{e}re, Matilda  \index[noms]{, Matilda} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1233}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1251}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1835_I1836.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Robert Bruce \index[noms]{Bruce, Robert} \textit{[... - 1295 \footnote{.}]}.
\clearpage
